［好奇］祖記主場已經連勝幾多場？

連黑?